阿媽教既蒸水蛋

蒸水蛋係屋企飯桌出現頻率非常高的一味餸。因為食材簡單，做法也簡單，而且滑嘟嘟的口感超級無敵好下飯！我3歲細仔每次看到蒸水蛋都話係啫喱而且搶住大口大口咁食。
記憶中, 媽媽每次做的蒸水蛋都是零毛孔很水嫩的，所以我總以為這是零難度零失敗的一道菜。然而我自己剛開始學做蒸水蛋的時候, 總係將水蛋蒸成月球表面那般，口感和賣相都相當唔好。於是向媽討教做法後，我每次都輕鬆做出細緻順滑的水蛋。
食譜和做法：

打番廣東話

片入面既字幕?

只要個比例啱 其實都可以整到咁滑嫩
我平時冇 用匙羹'不'走啲泡同搵嘢冚都整到同你差唔多

限住每人幾多嚿?

條女咁正忍唔住打左個飛機

用火槍都得，有嘅話

呢樣珍
啊媽話做女仔水蛋都唔識蒸會嫁唔岀

時代唔同啦

我嫁之前未學整的。

我都唔知自己做咩界開一舊舊。。。

第一次見識呢個切法⋯蒸水蛋搞到成舊芒果咁

好正 絲打可唔可以嫁比我 日日煮飯我食

我仔都生左3個，仲嫁!?

只好當係特色啦~

第一次見到蒸水蛋切到芒果咁

絲打你其他片都好精緻！隻招財貓同熊仔飽
已sub

珍？？？仲好索

好正。。。
好滑。。。
啲皮膚

謝謝你, 招財貓唔知點解冇咩人睇, 呢條我試做左3次至拍,又剪左成個星期片的. 有人鍾意實在太好了.

謝謝你

應該係太難整好似玩紙黏土咁

不過唔洗太介懷views嘅
又唔係等佢開飯
自己拍咗開心為先囉（拍咗兩個月片嘅感悟）

琴晚整嘅

好滑已sub

用我個方法嗎？